覺唔覺用IPHONE既人好撚扮野?

只係蘋果公司既奴隸
活在人地既框架下
鐘意用IPHONE既人奴性一定有番咁上下
乜柒都比人限死晒 又無得較自己鐘意既野
反而我地AN撚
有得ROOT機有得刷ROOM
可以用盡晒部機既性能
感覺就好似活動自己手手腳腳咁
IPHONE?

見識少 乜iphone無得root咩

關你撚事咩

關個鐘咩事

你啲手手腳腳疾下疾下，
十足小兒麻痹噉，你點睇？

好戇鳩，你嘅世界係咪得部手機 手機方便你用咪得，咪又係用下whatsapp上下ig

room

我相信樓主曲線讚緊iPhone

Android買返黎又要root又要刷rom先用得

iPhone 係士多買，即刻可以用佢哋WiFi 轉移資料，乜都唔洗搞

哈哈 各有同好啦 呢個年代用手機扮唔到野嫁啦.

An工程師曲線打手

有咩?我用an機，又唔多覺喎，樓主係咪有被迫害妄想症?

習慣用an機咪用an機
鍾意用iphone咪用iphone
唔通見到人地用Nokia又話人扮老

咪係囉, 跟本手機已經係好基本野

2018 年仲嘈 ios 定 android

返工都俾人限住規矩

你唔屌你老細唔俾自由度你

我睇除非依傢有人用緊nokia 否則iOS or android 都唔太會有人理你

根本唔需要浪費時間搞部手機

樓主人生只係得手機？

樓主快去睇心理醫生，咁撚自卑都有嘅

邊撚個得閒走去刷rom 中學雞咩